# Виджет Кнопка

Кнопка — это элемент страницы, где на клик кнопки вызывается внешний или внутренний сервис. В указанное поле URL необходимо указать ссылку для вызова сервиса.

<img width="881" src="../../020_forms_object/010_workWithField/010_pics/button.png">

Отображения поля "Кнопка"

Пример отображения ссылки кнопки

<img src="../../020_forms_object/020_pics/exampleButton.png">

